泛民議員助理團隊，為了選舉同民主運動成功，懇請你地做一樣嘢

就係謝絕屌票或者情緒勒索

自從泛民唔再成為香港市民「唯一」民主代理人後，唔同派系之間因為選舉利益互相攻訐已是無日無之

泛民為了選票本來意識形態就係保守，即是「和理非」，但係呢種被動嘅取態在於共產黨前好明顯係致命，一方面進取市民會對泛民厭倦，但親北京勢力利用制度內外嘅絕對優勢黎增加支持，選票上黃金六四比續漸崩潰就是最好証明

為左挽回議席，議助們深受壓力，面對唔同陣形嘅批評，誤解，嘲笑，甚至抹黑感到怨忿實在係人之常情，情緒上需要發洩我都理解

但係屌票完全係倒米

只要你一屌票，你就會陷入同人泥漿摔角嘅局面，對你嘅候選人形象百害而無一利，你唯一可以做就只不過係污名化質疑你嘅人 「熱狗」 「保皇狗」。

但係本身各個派系支持者都基本上已定形，你可能會形響到嘅，係一D遊離票

但係再一次講：屌票完全係倒米

因為你越屌，本身對泛民有質疑嘅就會更反感，只要泛民喺該區有其他黃色候選人，你地就係將選票拱手相讓嘅助選人。

所以泛民議助們應該做嘅唔係屌票

而係屌柒屌票嘅人

就好似你地候選人表現和勇不分時嘅氣量，對質疑同批評展現包容，咁樣會比屌票對你地選情更有幫助